枱頭真係要有部收音機仔

唔開收音機📻完全做唔到野

咁你咪擺一部囉 關我撚事咩 廢post拉

樓主做開看更

茶記收銀

咁都自爆左